[報警的士違泊運動開始！] 的士業界捐$45萬予七黑警

7名警務人員在傘運時索起示威者曾健超雙手再搬至暗角圍毆，被判罪成入獄2年，警隊內部發起籌款支援，而港區人大代表譚惠珠等就組成「敬言仁基金」，3月起開始接受市民捐款，協助捲入佔領運動訴訟的警員。的士司機從業員總會亦籌得45.66萬元，支援7警上訴，執行委員王宣麗稱，在一個星期內有約2.8萬多名會員捐款，她認為香港警察服務市民，希望他們上訴得直。總會認為，雖然7警有錯，不過判刑過重。

推

的士賤畜

又可以加價

認真想做良好市民，見到違泊應該打咩電話搵警察來提醒佢地

少年你太天真了

原來的士佬賺咁多錢
的士 不了
uber 仲好

正播！

仲好搵過份正糧，俾我都打多幾棍

的士狗想派片唔抄牌

保護費
所以抄牌係抄巴士先
btw冇報社處嘅捐款活動
好似可以拉得
仲有
利益輸送
報埋icac

的士狗

抄小張牌已經價返啦

支持警方執法就一見違泊的士立即報警

啱啦 如果唔係icac啦

唔怪得之前抄巴士牌啦

無抄牌:的士業界捐$45萬予七黑警
抄左牌:屌你老母臭閪捐撚左45萬比你D仆街差佬你仲抄我牌